大家應該研究一個口號，令白警倒伐

大家比下建議！

倒條撚咩...

on9

少過1%白警
倒你老母，沒有一個是無辜

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做唔到都照做呀嘛
比個希望ar ma
而家個個都話要佢地死, 佢地實反抗架

倒戈等於唔駛撈

白痴警要黎做乜？
唔撚會倒戈架
佢地想完左之後唔俾人清算乍
乜都唔做點可以叫白警啊

烏克蘭當時都係有白警倒伐
先有裝備

做人唔做狗，唔係成世狗狗

大家唔駛推，樓主弱智，FACT CHECKED

真

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

你就弱智，我G20我叫人果陣，你仲打緊飛機炸

咩叫白警

如果先有5%警察停止服從上司命令，先有機會獨立

有撚白警呀?

好小

一個都無，你咪撚戇鳩

根本冇白警

白警可能得一個：含撚葱

我覺得係一個方向
多一個準確消息放到出黎
少一個或者一班義士瀨野
何樂而不為

而家唔撈 = 英雄
光復後唔撈 = 死囚